想喊但喊唔出

好唔開心 一直屈住喺入面 好想喊 將啲負能量爆晒出黎 但係完全冇眼淚 有冇人都係咁 可以點算好？

依家成個人勁頹廢 完全唔想郁 個腦一直諗住啲唔開心嘅事

講好易，做好難

聽啲傷心歌，憑歌寄意，舒發出來

根源係有啲唔好嘅事發生左 冇解決辦法 已硬食

唔想更加唔開心落去

抵抗失戀沖洗套餐

唔係失戀

面對即係反思下自己，避免同類事情再次發生？

搵人傾下會好d

約左朋友聽日傾 依家好難受

人愈大愈唔樂觀 好懷念以前細個瞓個覺就咩事都冇

如果你痾屎痾唔出會點做？
睇醫生，睇唔好咁點？
一路等到佢痾到為止
人生就係咁 順奇自然

巴打 你咁樣講完我啲眼淚標左出黎 我終於喊到喇

多謝

飲酒